[Gay Post 56] 体育会制覇 「多藍侵侵 -DT-」

[Gay Post 56]
体育会制覇 「多藍侵侵 -DT-」

親愛的朋友您好，歡迎您來到我們的GayPost。
جزاك اللهُ خيرًا
願真主賜福於您

＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿
سورة الفاتحة‎
بسم الله الرحمن الرحيم‎
ٱلْحَمْدُ لِلَّهِ رَبِّ ٱلْعَـٰلَمِينَ‎
ٱلرَّحْمَـٰنِ ٱلرَّحِيمِ‎
مَـالِكِ يَوْمِ الدِّين‎
إِيَّاكَ نَعْبُدُ وَإِيَّاكَ نَسْتَعِينُ‎
اهدنا الصرط المستقيم‎
صراط الذين أَنْعَمْتَ عَلَيْهِمْ غَيْرِ ٱلْمَغْضُوبِ عَلَيْهِمْ وَلَا ٱلضَّآلِّينَ‎

天神降臨

而家冇人

SHOW TIME

椰青 椰青

侵侵

點呀咁多位人魚巴打
認輸未

紅色左翼歌聲~
黃色雨傘歌聲~
黑色社運歌聲~

快樂抗爭歌聲演唱會 , 開始~!
今天我.....

我認輸

俾d掌聲自己 階段性勝利

姐姐

花花妹妹

張床好猛鬼 係咁摸我

右手 左手 慢動作重播

預我 一齊作法？

天后係咪高汁 ?

睇下同邊個比

你有沒有愛上我

為何要我愛上你

咁夜仲有人

因為愛情

可知道 時候尚早

誰來愛我

la-la la-la la-la la-la~

近排搞咩嘅

準備dse

不了
其實好細個已經唔鐘意讀書

咁呀 去食飯 飲野 睇戲 行超市

1

3

2

8

9

7

6

5

4

哥哥

做咩呀

你知道的

好啦

？

如果....

太多牛奶味...

無訂企

等到....

麻煩你傷我心

倘有些同情心理
麻煩你 盡量殘忍給我福氣

我我我我我有胸部 練練練練練我露

再數

為何還好心慰問我

星期六

一二三四五六
d時間飛走左

飛啦，反正都無用

我大少來啦

歡迎你返黎

可以一戰

飲茶

來吧 來吧 來吧

早晨喔 親

早晨

我好有衝動繼續做沉睡中的主角…

著短衫褲落到街好似好怪咁

著得底褲仲怪

仲唔起身

你又岩
係屋企我係怪人

淨係屋企咋咩

我決定繼續

我都唔客氣了

蟲b！！！！！！！！！！！！

midterm點

晨早起床 清新開朗

您已經係凌晨啦喎...
仲早過農夫

finger FINGERTIP！！！！

各位淫零早

我唔係淫零 , 我係對荒謬既反抗者

我今日好乖 去左跑步

妹妹，有何貴幹啊？

今朝睇完狼淫

現充day好恐怖啊

尋晚都睇左

我留係屋企

Ah so this is how it feels

我今日現充完

沒有人在留言

我今晚先再現充

不過又冇乜感動，係啊professor x 忽然死呆一呆

今晚冇

你而加冇 , 但係將來會有

壞東西放雷

算咩

我未睇而我唔知

波波GG
露出波波道歉啦

波波

柒咗潛水先

上得多連登有d想讀基道中學

其實呢間咩野黎
日日都見到

個kt我好似識
好靚仔

高汁識返d高汁
階級的社會 , 階級的烙印

太一

原來如此

貓巴應該係依類 可能根本係佢黎

應該係佢啦

btw

冇咁高汁

我毒j type

你又厄人啦
明明你高汁d

agger

So glad we've almost made it

So sad they had to fade it

Everybody wants to rule the world

Everybody wants to rule the world

Everybody wants to rule...

The World

花花應該都差唔多

我係呢type

諗住搵圖點知電腦得洋腸圖

做乜9

花花應該係朴燦烈咁

好提唔提

新人留名

佢真係可以做exo成員
歌舞俱佳

係佢

我有歌舞但冇樣

私交可恥

5點 又頹廢左日

冇d咁嘅樹
你見點

搵鬼信

無好過

me2
真係唔知為咩

做咩

比人夾住打d輸要比 贏無野收既牌

但我好眼訓

我好想打

我唔夠訓

我都唔夠

好頹

做喵事

因為您

支持貓貓

你地…

私交

居然無我份

唉

到底我為咩而活

作為荒謬既反抗者

我

呢個問題我問左自己好耐 好似係為左一堆責任

受到1000點傷害

我做錯啲咩
你講啊

我都唔知到底我做緊咩
好無目標

夠我家陣無目標

最普遍與要命的荒謬感是來自於日常生活中的機械性與無目的性。我相信這也是很多人（尤其是勞動階層）親身經歷過的真實感受。誠如卡繆指出，在日常中我們的「生活」就是：起床、乘車、工作或上課、吃飯、工作或上課、下班或下課、吃飯、睡覺；星期一、星期二、星期三、星期四、……，所有日子都按照這種機械且麻木的方式一天接一天過去。也許，有人覺得這樣四平八穩的生活也不錯，跟著這樣的模式至少不會遇到無法生存的困難，可以安安穩穩地生活，但是：

無論如何，有一天，「為什麼？」這個問題就會浮現起來。

卡繆指出，當我們企圖回應這問題，便會發現世上根本沒有客觀的人生意義，供我們發現與依循。自己來到這世上，存活至今，並沒有任何理由與意義可言2。

當人發現到這個事實後，大多會選擇逃避，用工作或各種娛樂令自己分心，竭力避開它，繼續麻木生活下去。但卡繆認為，既然生存沒有意義，當一個人誠實且勇於面對這個世界與自己時，自然會詰問自己為何還要繼續存活下去。因此，卡繆深刻而凝重地指出：

只有一個哲學問題是真正嚴肅的，那就是：自殺？

面對這個人生困境，卡繆主張人們不應該自殺。但卡繆並非要我們苟且偷生，也不像一些倫理學家那樣認為自殺是不道德。他認為人不應該自殺，只因為自殺是對「荒謬」的屈服與投降。

卡繆認為，這世上雖然沒有客觀的人生意義，但人們可以通過自己的行動賦予自己生命的價值。一個人應該過著悲劇英雄式的人生，勇敢且直面地面對荒謬，以「反叛」的姿態生活；這是生命的尊嚴與價值，也是唯一可被拯救的方式。

在此，大家不要誤會，卡繆所說的「反叛」並不是一般青少年「為反而反」的叛逆態度，要了解他的「反叛」，最好的方法（之一）就是通過《薛西弗斯的神話》裡頭提到的「推石上山」故事。

繼續閱讀：
卡繆的荒謬哲學與《薛西弗斯的神話》

延伸閱讀：
在這荒謬的世界，我們都是異鄉人：卡謬的思想旅程

怎麼了

好想可以做到自己想做嘅野
但現階段做嘅野好似影響不大

您
啊。。。

可以嘅咪做下準備功夫先
將來一定用得著

好青年荼毒室都好睇

我知錯啦喵
唔好啊喵

狩獵

平時先唔睇依d 平時睇夠

@癈紙
開始練舞未?

@廢紙
準備排舞未?

我地一齊上天堂啦

就算做到自己鐘意嘅野又冇咩大不了

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

sor負 潛

一齊跳

我碟三魚文沙津d三文魚俾人搶哂

加埋我岩岩好

三魚文

願祢們的旨意 奉行在人間

走啦耶撚

點解MACBOOKAIR條叉電線咁易爛

因為佢係 made with air

咁我叫侵侵召喚真主啦

哈哈哈

hahaha

笑左

蝦蝦蝦

幽默大師

對唔住囉
我明咖

收工收工
咁又一日

cal姐

yeah

唔係架
起碼對得住自己先

sorry囉

要影響世界 真係好難

哇

驅蚊?

被起底了

好靜

妹妹

上人屋企幫人

愛我愛我要說粗口

oh honey honey baby

你...你太主動啦

oh sugar sugar daddy

見證住某個既巴打既痴線

who?

追擊汪阿蛆果個

啊sa?

好耐冇上水

我唔制呀
唔好迫我呀
夠啦
我唔想再做啦
好辛苦呀
Assignment 好難做呀

Yes

我都想做主動 冇對象

人呢

我仲要知有人有offer 同一日in
冇動力

in咩

喲呵

有冇信心啊mid term

asm地獄

蟲蟲啊

唔好喊 呵番呵番

最近好忙咁

琴日完左mid term 下星期assignmentssss deadline
隔多個星期就exam

不過個個都係咁 唔係特別忙
你呢？

對唔住 dead左

冇啊行開左咋
[black]最近都係咁[/black]

您仲有冇返工

佢岩岩唔係話收工咩

okay....

究竟我仲要做幾多份assignment !!!!!!!!

板燒雞腿包!!!!!啊!!!!!!!!!!

打仗嘛

直到永遠 阿門

yup

悶

跪求打手

@夏威夷安格斯堡、田園安格斯堡、蘑菇安格斯堡

屌你

有咩好做 我玩堆game既任打哂

我一入黎就走晒人

人

L4D2

打完啦 玩左勁耐槍game再玩我會暈

脆弱雞腿包

don't starve

都係發3-5個字呆 再自訂場練下手算

新線上遊戲

岩岩係FB見到個微波爐布丁
整完又幾好食 推薦

你都幾受唔住誘惑

為補心靈損失我已經食哂所有雞嘅餐

日日都咁靜...

今日咋 今日咋....

我都想食雞包

我覺得差唔多 可能因為我加入果陣都係咁少人

好肚餓

[black]少左一半[/black]

做咩喎 做咩啊 想點啊

我都想玩L4D2

join

如果唔介意嘅話.... 我.....

我燈死左

佢依家係我最忙嘅時候
先嚟比interview 我
想攞我條命咩

我好成功當lol係單機

除左恭喜我都唔知講咩好

人愈大愈鍾意抹茶
我唔係港女呀

拉絲

海膽

紫薯花

啊sa巴打佢傻左啦
佢成身都比人睇哂....

唔知做咩玩咁大

偷圖

我不行了

[black]佢對腳好正[/black]

我有大量

其實係咪太大壓力

其實唔知咩事 咩po都唔知

好想養貓
畢業就養

咁樣會紓發到咩...

人人唔同

歡迎加入奴才行列

好彩呢排多左幾個on9成日陪我先至好返得咁快

強者是可以自癒的

我依然等我發動技能成功

華麗上水
訓撚左20個鐘

1

我是中意人陪ge弱者

我陪你

想當年我個FRD隻貓第一次見就肯俾我抱
之後我就
不過冇幾耐就死左
俾我燈死左

但我就訓
你有假再約我食dinner啦

BTW原來貓巴係港零 MARKED

傻瓜 邊關你事姐

我只會比1-2個人知我咩事
然後就咩都唔黎自摺一牌就無事

我唔鐘意種比人安慰個感覺 我會覺得自己好無用咁

會有的

你 唔 準 掂 貓 巴 !

而家先知？

我會比熟果ｄ知lor
因為我收埋自己會出事

打左次丁，準備再訓了

當然 留返俾你

我會照樣如常做我日常會做既事 幾熟既朋友都分唔出我幾時有事

起身打丁啦！！！！！！

…咁大隻好難養 我邊到買個咁高既太空倉…

下次見

何必為難自己呢
不過你中意啦
我就真係唔多得

WARUI！！！！！！！！

屌西啦！！！

已射謝謝

其實我都會 除非嬲到不吐不快

咩啊
又有咩唔滿意

命犯天煞孤星

我唔係咁咖 聽我解釋先啦
我地逢場作戲咖咋

傻ge 你仲有我同狗狗嘛

我一放負就好易失控到好負
亦都唔鐘意比人安慰果種感覺
我處世觀念係對任何人 幾親都好都起碼要有2分保留 教訓黎

其實我冇咩動物體質
好少有小動物親親我
我剩係吸引小朋友

笑到gap gap聲

仲有我 嗚

嬲又唔同 嬲既純發泄
你地感受到佢自私既威力未

愈來愈多動物

每次我同朋友skype打機 佢地都會投訴 所以我習慣開到個咪得一半

然後果次老兄同我講左句 細聲d啦愈講愈大聲 之後我同學即刻係skype講 佢都好意思出聲講呢句

我有C9緣
上年去台灣俾個呀婆問拎LINE

未有豬！

邊個

乖

賣奧巴打

欸~
小鮮肉可以要你的賴嗎?

我＝死肥豬

少少啦
岩岩真係嬲嬲地有D失禮SOR

底底很累 不PLAY不PLAY

我習慣 我應該唔會再入

哪裡有底迪可play

嬸嬸我那個很拿手的齁~
真的不試一下嗎?
先加一個唄<3

岩岩隻喵係咁叫 老兄係門隔離用緊電腦都想叫我開門 然後我扮訓左唔理佢 家陣係到發老脾自言自語屌緊鬼

屌撚柒佢啦我真係唔會忍

扮訓算 無氣去嘈

費事嘈呀

同我嘈

我唔興息事寧人

哼 我先唔想同您嘈

咁你想點呀

過黎攬住me

呢樣野我講過好多次 我唔想曬氣

我實發爛炸死都要會回應批鬥到佢應為止
要死死地氣認係自己問題

攬

本虎先休息了

我d同學佢地都已經慣左聽我同佢嘈交 聽過幾十次 因為我成日唔記得mute

你可以等多一陣

今日ｄ痴線佬發作了

身為一個稱職癲佬，
我想參戰

不了，

我是個有個性的孩子

我就是我 不一樣的煙火

天空海闊 要做最堅強的泡沫

10連成功

謝謝大大

早晨啊 親

返到屋企啦

去左邊玩

街

蟲蟲

通?

其實係人地屋企

有FD真好

福士

聽講周永恆近排賣身接客

樣唔差嘅

虐待直男癌

瘋狂開發佢
要佢夾唔返埋

一路要佢講對唔住一路用震蛋

件衫D油漬可以點洗
洗過次都冇用

朝早第一次入手指 , 下晝已經玩拳頭

掉左佢

唔要既衫留返低 , 用黎玩強暴

冇您咁RICHARD
著左半季咋

我 richard ?

我冇DUM過衫

環保

最多送比人
以前D衫個style
擺係到都唔會著

我中學個陣買個對高踭鞋仲係度

吓
女裝?

我正式宣佈所有係地鐵打機唔閂機嘅都係蝗蟲
隻幼蝗仲係撚咁踢我

男裝

現充

各位早晨

上

一

唔擰係囉

你…

loser

嬲你

人呢去哂現充

露臍裝

d and g
consumer capitalist

仲要係sugarman

有冇人啊

有冇人理啊

有沒有人

Hello ，大家好

唔係真係好多名牌
通常係名牌做焦點 , 再溝d h&m同zara

攬 波波係現充

我係屋企

你開心就得啦

我永遠焦點都係個樣

...因為夠7

就係唔想人地放焦點落個樣 , 先搵d衫分散注意力

唔好嬲

冇

波波做緊咩呢 ?

開工

噢 加油

冇上一排，啲人已經唔同曬

我係多藍侵侵

hi😇

有人要咪得lor

今曰好開心 岩岩做哂d野

我係清泉花花

呢排好忙，尋日先chur完present

貓貓skip我呀

但係如果大大個牌子 我會害羞唔想著上身

我冇改過名 我係沒有人

其實leona lewis有冇可能東山再起
岩岩聽返bleeding love 原來都有1.5億view

沒有人冇改過名

唔算好靚但幾好睇

我就唔鐘意呢類

我就喺高登已經用呢個名

樣定身材?

侵侵有冇睇過robbie wadge
之前好似做asos model

樣

我前幾日唔係貼過咩?

破喉嚨 破喉嚨

冇！！！
我係到

貓津參上！！！

個個都現充

y巴在此

下 係佢黎架咩?! 認唔到

no 我仲係新界區架

無人打機

唔知有冇 係同一個file度

我最乖 係屋企

係屋企食仔?

心心

冇 俾人攬左成日

沒有人在喔

迫女傭裸體做家務、拍裸照 新加坡變態夫婦被判監

(筆記)

迫華裔男傭裸體做家務、拍裸照、肛交、群交 居港瑞典男人被判監

迫瑞典男傭裸體做家務、拍裸照、肛交、群交 港男子被判監

番屋企lu 不過食咩好呢

蠔油烏冬 , 煎餃子

熊肉同蟲

d蟲拍碎佢 , 再加檸檬汁 , 牛油 , 鹽 , 黑胡椒 , 做cream
熊肉切粒 , 切到方糖咁大就夠
煎香d熊肉 , 加d薯仔粒同紅蘿蔔粒 , 然後倒d蟲汁落去煮
好味

認真 好似有間唔知挪威定丹麥嘅米芝蓮三星會用蟲做cream sauce

唔出奇

炒烏冬

人在野

你炒左烏冬………
佢係一個住上水既mb..

唔好咁啦 好彩冇乜人識我姐

唔記得加番d 橙皮

你有打機咩

你地玩lor
今晚我未必得

有冇人識西裝 ?

想知咩先

諗緊整德式好定英式好

愈睇愈煩

有沒有人?

仔啊…我要仔上水啊

我上水得唔得 ?

我就中意英式
@汪汪 你點睇
佢應該會知得多ｄ

得 反正我無仔都無人要

hugo boss 定 gieves & hawkes

人啊啊啊啊啊啊啊

gieves & hawkes

冇人

當毒撚唔係人都唔洗講哂出黎呀 做乜咁對我

我有理你

@沒有人

唔識打扮唔是問題但唔好油頭出街好嗎

會唔會出得耐左 成面出返哂油

我一直都在...

油頭好差咩 對唔住囉冇你咁識打扮

好似遲左小小上水…

唔係梳果種
係幾日唔洗頭果種
仲要有頭皮跌出黎果一種

d直男毒撚 通常仲好臭 , 又唔刷牙
著d衫 唔識形容

唔洗頭呢個又真係幾難去接受

對唔住啊 我攣都係咁

侵侵真係窮唔到去邊

到底同我講佢又上tumblr再po埋條link比我係做咩事

真現充

爸爸叫我造幾套 佢找數的

唔係囉

想比你欣賞佢桐體

誰咁大膽

如無意外應該係......

想睇

隔離鋪仔仔?

我自己行開左
洗頭都唔係好高要求姐

利申唔識打扮

由細到大都係兩三日沖一次涼
你地唔係架？

一日兩次

毒直男既思維 唔係我地可以理解
如果佢地有理性就唔會毒啦
btw 你依d歌舞型一定好識打扮 扮毒

夏天一日兩次 冬天一日一次

山城人

沖咁密

一樣

唔沖完涼唔會訓上床
啪啪啪既話仲多兩次

沖涼係弱者 我有蒙古人既習俗 一世沖3次涼

一日2次

不過冇蒙古既天氣 臭

床單一日換一次 no problem

一樣姐

就算床單乾淨 , 都忍唔到污糟咁耐

我相信唔會有人為左唔沖涼去每日換床單

慣左就好
訓醒就算個頭亂
出門前用d水濕濕個頭梳埋一邊就攪惦

唔得架

No

自我懂事以黎就係咁

你地一個一個咁否定我既生活

洗極都唔香

唔洗唔得

我對逼人沖涼好有心得

d頭髮濕哂水都可以樹起 要洗頭先得

既然咁耐都冇人話你
咁你就繼續按自己方式生活啦

端典仔唔沖涼？

你是最好的

調教到終於日日沖

去死

沖涼同食飯都係人既基本需要
如果人可以唔沖涼 , 咁人就可以唔食飯 , 人類會滅亡
唔沖涼違反自然

沖極都咁臭

每日沖涼都只係個social norm

exact7ly

有冇人有介糖心得

簾外春風正落梅，須求狂藥解愁回。
煩君玉指輕攏捻，慢撥鴛鴦送一杯。

濕左水唔豎起個形都唔得啦下話

問題我可以3日唔食飯無壓力
不過去就真係唔沖涼唔舒服

認真 個身有辦法唔癡塵 唔出油 唔出汗 唔會臭
頭髮唔會比枕頭強姦
我真係冇所謂

up all night all night and every day

你太睇少訓醒果陣個髮型 可以飛到好直

50 shades

香口膠代替

until you come back home

一齊 已經慣左飲野無甜

ok架貓貓

oh wowowowooh oh wow oh

真心唔多識
但叫做過到自己果關

我個陰好少會撥
我追求嘅係mk嘅執著

有冇咩大改變

輕左

睇過

而我唔想糖尿病

沖完涼再講

bar code

咁我係咪唔應該介

唔想糖尿應該做多d運動

我真係未試過咁碎

貓貓嫌棄me

貓貓幾重

me now

43 前日磅

三毛

分d俾你

sor囉我聽花花講架咋

諗起花生個平陰示意圖

會唔會太輕 我都過左4字

首詩個名先係重點 到時你就唔會卦住食糖

唔太喜歡 雖然唔抗拒 仔仔又唔肯

我都想知點解

花花應該係依種衣著

試過 我講下架咋喎
點解會咁

我老兄一日一枝1L既可樂

90%match

證明我好叻叻

就係一副現充嘅body啊

d背心個袖口仲要開到落肚臍

侵侵要唔要估我

BTW DKLM
我cut左三次單都係有野買錯
我決定放棄...唔岩size再退貨...

人生

1 3都似
不過我冇厚底[black]自信[/black]鞋
3就條褲要窄d

直情100%

係搵圖既問題 我就估到係依隻

侵侵 我呢？

點解會咁中

你呃鬼

等緊你幫我襯衫

貓貓
1.
2.
3.
4.

藍戰士

me

0味
然而我冇咁潮

請講低^^^^^^~~~~~~~~~

襯衫係個人既事 搵到自己風格先

熊熊應該係咁
1.
2.
3.

食飽飯，心情大好

食到厭就唔想食

侵侵咁我呢

唔好特登走去介

你是誰 ?

ok bye

好似

有人對james bay發情

我個妹都唔識

你係咪改左名

what?

不如你地估我點著

形容下你性格

侵侵做咩係到估人咩樣

第二張d腳毛幾似
除左第一張都jable

多謝侵侵

乜我有咁mk咩

您都估到我好mk

侵侵好似估人估得幾準

冇錯

咁估吓me

呢個呢

唔會左邊咁, 但右邊d色再沉d

高汁侵

做乜嘢爆我髮型

好似 [/quote]
我邊有咁勁

100%

我應該有齊啲items
除咗冇金髮同條鬆泡泡褲

都中咗一半啦

我係emporio armani咁

我真係carry唔到
英倫風我都唔得

如果估我會唔會變左奶茶制服

try try

意想圖

返工成日經過呢幅廣告
好靚仔

您已對這個帖子負評了

我都唔係好高 都係差唔多

成大堆

真係未估到花生點著 究竟花生個人毒唔毒

邊撚度似

韮菜……

我邊有咁高質

比我mk五十倍

芽菜

我係咪應該搵張奶茶相

太謙虛會有d假

rugby同學ge肌肉真心好摸

bingo!
花生d under

好毒

俾防彈版阿里朗洗左腦
唱唔到傳統版 , 點算

無論身高樣貌體型衣著都好似

芽菜。。。

excuse me？

一係就係d好姿多彩既人, 好玩得好狂咁...
或者真係毒 , 但毒得黎又有性格....
係著衫上好難掌握

雙特辣…

又串我矮

見到你就好想飲

我有蛋糕食

佢真係好狂放
仲日日多姿多彩咁

DLLM 間房比d聲整到好震啊

咩聲點解會震 ?

個喇叭太大聲

肥 我要減肥

mk

好味

我好肚餓

我無喇叭 咁邊個個喇叭呢就……你懂的

好猛

肥 我要增肥

cal啊

cal！！！！！！！！！！

你?!

???

吓…
做咩

cal姐癡左線啊

Want a microphone

同仔仔出完街 輕鬆舒暢

你減完應該真係變左沒有人

沖完涼好爽

佢係話要增肥

我都岩岩沖完

屌 我眼殘
sorly柒左 潛先

唔好潛啊

侵侵你唔好講到自己唔係咁

我唔係現充 我係毒撚

毒同現充冇抵銷

原來係咁

抵觸先岩

觸 觸 觸 觸 觸

沒有人很可怕

殺老師

分三條比您
上下後各一

最好唔好聊佢啊

唔聊

好惡ga

有人陪返屋企

三條全後

和藹可親!

沒有人是侵侵的朋友 擁抱

現充s

你係咪又想乘機捱夜唔返學

咁bf就唔捨得鬧我唔返學

我表示100個滾動 細聲左啦

我又。。

打打下機 發現到佢終於忍唔住教細聲左

我都放棄左叫你訓

？？

終於

唔訓教先乖

神係唔需要。。

叫完都無用 放棄左

花生要訓教先可以光合作用

放心 唔會再有機會比電影聲強姦到你耳仔

感謝主
btw快d糖尿

我估計佢40歲就中

本宮突然好想食臭豆腐

花生都無得你食

=bully =名單
1.farfar
2.歪歪

等我去叫Bill去跳橋自殺開發電機先……
咪住 好似電腦唔識跳橋

你問下自己我叫過你幾多次

善良人埋藏著最壞的心眼

會選我嗎
牙哈吖啞啊啊牙
牙哈~~~~~~~~~

天地初開 然後整完呢間野就無哂木.. 有D後悔用哂D木 又要出去搵

牙~~~~

牙啊啊啊啊牙啊啊啊啊 啞啊~~~

飯盒倒瀉醬 點解咁對我

我搵到首歌幾岩用

用我ge醬啦

不安

刷左牙仲食野真係好折墮

牙 可以再刷架姐

你又訓唔到？

唔刷都得ga

不了

1
2
3
4
5
6
7
8
9
10連成功

起身屌西啦~~~~~!

ok

冇瞓過?

早安唷

爆mon 除左apple 去邊換安全d

黃金對面

古貓鈴

條褲真係好醜啊！！！！！！

但黃金先達都好伏
想睇下陰深之都有無人試過

咩褲

厲屎淘滅優

我知我矮
極der皮

今日跌爆左？

未發育姐 唔好灰心

有套包住有mon 貼住都爆左

厲屎淘滅優吐

踩高蹺

有套都咁唔安全

多謝5舊水

好貴啊 邊度換好 btw

人地咁

我就咁

我明啦

好重仙氣

一定係因為我

Erererer

摺都冇得摺

冇呢方面經驗 先達囉

對面果種褲

差唔多jer

一定唔係差唔多 我應該再畫得誇張d

都露到d 腳眼啊

對面左邊定右邊先…
右邊不了

咁樣囉係

左=理想
右=大媽

會唔會誇左

其實褲腳有橡筋靚咩

左 成日視姦呢類

唔靚 不過我鍾意睇

所以咪話理想同現實囉
重點係 我唔知有冇得改

唔 會！！！

貓貓識唔識改衫褲

我幫你

jogger 會唔會難d 改

白人d 手手真係唔靚

我諗緊應該要點改
要拆左條橡筋先得 改完又要裝返

好warm啊

🍌

正正

直接剪走再收 會唔會太短

咁咪要買多條橡筋

買過條仲快

哦 以為你唔要橡筋

我都覺
分分鐘仲平

無 琴晚有攤下，
攤左3個鐘

做咩啫
晚晚都係咁架啦

花生嘅朋友

未敢高攀

出現了

我…在～你左右～～

DI

係我降臨於世上

HalHal

沒沒

笑死我
有個同事話想試果汁戒食去減肥
個lunch食咗個沙律同杯果汁
夜晚已經食kebab
因為覺得冇必要咁樣折磨自己

catch me if u can

我都係果到

di仔！？

又相認

睇過真人版

不得了

我日日都fucked up

得啦

真性福

我係7樓

沖涼返舖先

波波係咪嬲halhal

做運動啦

冇呀

要喝奶綠嗎

估我

好眼訓 好想返屋企

放學先

做錯事返咗學呀？

隔離個搵fun po咩事

佢要我落堂影相打卡俾佢睇 唔準走堂
明明佢以前就同我一齊走堂

呢邊鬼有
定您帶係身

我知我知

好cute

願聞其詳

自體生産…

濃濃熱熱的奶綠

岩味 , 岩哂你

可相遇貓貓

如果太多人奶味 侵侵一定冇訂位

＠侵侵

咁多di仔

依件...唔算靚仔

早晨咁多位

仲有一粒鐘

一粒鐘做咩岩岩主子肚餓喵醒左我未追po

放學

最開心既時刻

錫錫

呢度有冇火箭菜同好

咩黎 ?

咩黎

狗也不吃

好難食 又苦又多渣

【巴打入】大 家 想 要 我 個 咀 定 我 對 腳????

rocket
沙律/pizza菜

我食緊個全rocket嘅沙律兜

個咀似正

睇到扯哂

哦 佢傻左

睇完則面... 好彩冇j到

第一次都有d
對腳好正

我bf個對正d

最後嗰頁

我bf對腳仲正過佢啦

還好

點先叫正

冇圖點討論
@hal

我唔知
比例掛，不過我唔J腳

有頁露毛

佢返緊工呀

本日港女喵金句:

我地根本係兩個世界嘅人

您有您生活 我有我忙碌

閃

都可以fun

鍋巴

早放 走得

食得果d

召喚貓貓幫我翻譯貓話

喵嗚~~~~~

ngo diu nei la
ngo m hai gong noei aa

公然約fun

係咁喵喵叫但整好哂佢要既野到底點解

今日好熱

好唔鐘意地下間中會震
好騷擾

好濕…

我都係咁話

食得咁開

濕哂啦

地下空心?

whats that

貓既餓到咁......

貓巴餓到咁......
佢點都係normal或以下

係 仲話19cm